利穎恰件衫成個奶型都突出來

癲

圖？

圖

右上角有一點凸出嚟

好𠹌正

唔識Google?

同你老母同麻友一樣係G

正到

正

DLLM

把聲好溫柔

樓主個母親大人都好突

@kfc